所有叫過走既冷氣軍師入黎

你欠我地一句對唔住